依家d大陸雞正式進入CCTVB

大陸雞哪來的自信？
CCTVB就如公園咁
俾d呀伯俾錢跳舞咁

好事 加速亞視化

邊撚個俾負皮呀
肯定係大陸雞